【反送中 原創】《覺醒》

較早之前作左隻歌, 希望送比每一個為香港出過一份力既人.
我知做到o既野唔多, 但都希望有人可以聽到呢隻歌之後會行出o黎, 多一個得一個.
音樂凝聚力量.
香港人加油.

《覺醒》

城市中血色雨煙 驟降漆黑侵佔
發夢炮火連綿 頹楥瓦礫遍遍
全在眼前 殘酷始終今天擴展

圍困於沙礫險身負傷得不到加冕
盼望發出微言 流連於戰線
連夜不眠 寧願背水堅守這一戰

哪怕墜落谷底 身份名聲通通受制
持著訴求無愧 要將赤心一一獻出 映於眼底

背上眾意化銳志 不分他我彼此
將水流如絲 激起悲憤衝刺
遍野無忘的種子 如今花開抵擋遏止

對與錯會由歷史 編寫醒覺的詩
主宰憑良知 艱辛都必需一試
再錯過多一次 再也無辦法得知

願 綻放的片段 盛世風中轉
無清算無厭倦 是否都可眷戀

若已知心裡所選 如若這顆心尚暖
前路不再遠 銘記這初心拒絕再哀怨

謝謝你

多謝你支持就真！

Youtube 到受到好多五毛攻擊
巴絲們一齊理性向佢地輸出革命！

推